福布斯2020球壇收入榜：C.朗拿度力壓美斯 中超1人上榜

根據福布斯公佈的榜單，2020年球壇收入最高的球員是C.朗拿度，美斯排在第二。

福布斯的榜單將工資、贊助收入等全部計算在內，C.朗拿度以8580萬英鎊排在第一，美斯以8340萬英鎊位列第二。在榜單中，中超巴西球星奧斯卡進入了前十名。

2020年收入最高的十名球員（福布斯榜單）

1、C.朗拿度、祖雲達斯、8580萬英鎊

2、美斯、巴塞隆拿、8340萬

3、尼馬、巴黎聖日耳門、7660萬

4、沙拿、利物浦、2820萬

5、麥巴比、巴黎聖日耳門、2710萬

6、恩尼斯達、神戶勝利船、2370萬

7、奧斯爾、阿仙奴、2300萬

8、普巴、曼聯、2280萬

9、奧斯卡、上海上港、2200萬

10、基沙文、巴塞隆拿、2140萬

神戶

奧燒

坐喺度收錢

除返開
勞動時數薪金比
奧燒一定第一

冇文尼

奧斯卡話想走

世一呢